理性分析，個人覺得黑警係唔會裝修

第一
派卧底係咁多人面前裝修 好高危
如果俾人當場捉到發現
後果如何？可以點兜？

你話派成隊狗係出面守住
跟住入去再裝修得勁啲就有可能

第二
要搞事 不如俾錢叫啲黑社會搵人搞
仲低風險

理性分析 個人覺得黑警係唔會派臥底(包括混入人群、扔火魔)

第一
派卧底係咁多人面前裝修 好高危
如果俾人當場捉到發現
後果如何？可以點兜？

你話派成隊狗係出面守住
跟住入去再裝修得勁啲就有可能

第二
要搞事 不如俾錢叫啲黑社會搵人搞
仲低風險

洗撚咁複雜咩
黑警扮臥底破壞
唔緊要 照拉
拉到上車
或者大家睇唔到既地方就冇事啦

無撚錯，照拉左先就得

樓主咪柒

唔需要估咁多
總之警賊俾人混入攪事就一定
但我地無需要捉鬼
捉到又殺唔落 捉錯自傷100